FIFA21 Ultimate Team 討論區 (3) 給我打 把10個鐘往死裏打

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

整理下西人list

撐警/支那狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)
JackWang1983 (HkLoveChina)

西人:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
fai2386 (ENLIGHTENMENT)
llkkl2809/lichunyat1994 (WTAPS)
Bigboss-1207 (AntiCorona)
JoeHangChai (HKFREE)

今集嘅第一個1001

頭先話唔見club嗰個巴打係咪有2個ea account呀

第一抽

覆返小動巴
mystery ball開咗dri boost係會全隊出到5 sm

請問DL part 2,係咪一定要入咗game先？

唔洗

Thx巴打

lm

我係, 但係我識人得一個acc都係咁

玩英超了

唔怪得啦
上集都係架？好少玩呢個mode

玩左一場 同20有咩分別

暫時打左兩場，電腦對手多左好多skill move，由其係drag back

Drag back聽前面巴打講好似唔同咗出
要同時撳L1 + R1 + 後

有無connect唔到EA play

冇架
係D人唔同左隊

係，上個po我講過

直接入ps store下載

係
不過都發現到啲新嘅downgrade版sm
3 sm而家出到慢版Barba Spin

集集都係咁上下架啦 不過又引到d人開驚狗衝 明明只係玩一陣就棄game

似係因為 fifa 20 某個日子前 無開過UT就會咁

我都係19有玩 但20 只係玩pro club

而21UT 都寫創建於 10月2020
但我開返20 UT 佢係寫我第一次開UT果個時間（唔係10月2020）

但至於正式版會唔會合拼返做一個club 就真係唔知

不過好難出
我玩慣R1係加速即係我要L1 + R2

點出？

㩒到手抽筋

右菇前>左or右

試下先

依家做唔做sbc好？

係app做

打SB唔洗FITNESS?

取消咗體力制啦

個個都打SB先?

唔洗煩FITNESS

lucas已經火箭緊

成功

有冇人岩岩係ps store課左points但入game/ web app都唔見收到points

幾時先買人

仲down緊.....
真心想問下哩個試玩係咪都有ut外嘅其他mode?

想單機練下先唔想下下入ut扣10個鐘時間

Ea access 虧咗dl唔到

今晚抽50,000fifa pts
有興趣一齊睇

屌垃圾game 入撚左ea access 打左鋪都入唔撚到web app 抽卡

10個鐘好似計哂所有MODE喎 唔玩先哂

玩咩mode都扣鐘

Coin boost有十場，勸大家拿拿臨打完佢拎果兩萬幾去炒卡

做邊個好？

其他mode都計10hrs

有冇巴打試熄機會唔會入唔返game

痴左線

who

咁好運

1 rare都中

Who

中88 Keane

Wa diu......

不過放唔放得出

下......咁即係連game 都唔可以入

請教下買左ea play 既係咩位down個ea play

放唔出放到想換普金尼馬

Down ea play hub

QS幾錢真心問

之前係咪有人出左去入唔番去玩
依家入唔入去玩下好

入到去game仲要我DL先入到UT MODE
之前追POST有講唔駛係game Dl 晒時間
究竟點搞

一次過down晒40gb先入game ?

關GAME OK
BTW 拎左隊80CHEM 打左場DR
75分鐘先開始追平 再反給

上年
今年唔知

大家抽卡唔打？

呢隻上年唔係前期大熱右閘咩？
sam哥成日吹奏喎

屌垃圾ea sb 都打左場都唔開個web app 比我 但係fut 20 個web app 就繼續入到 想點呀

佢意思係un吹呀？
咩期中icon 都爽啦

cls

THX

有咩

有排download咁

Game頭無乜人會用咁大舊錢買隻icon
仲要係閘

唔係mbabu 咩

唔上呢個post住
虐心

好似icon swap
但用落就有d慢

救命呀 上年ea access 就quit 左game 之後就入唔返 今年就入唔到web app

講返最尾抽到咩 想睇下個機率

硬吹隔離有個黃色logo喎
佢呢隻吹得？

要搵你開pack la

6皮幾

SB呢幾日都會daily update?

要搞幾耐好似已經計緊時

係咪無用qs定留左先？

Quit game download

熄左game佢都會自己download?

Yes

隻華維迪火箭 fat fat 啦

thanks

QS

想問有冇pc steam嘅玩家入到

fake shot 掛機bug 依然係度

你班撚樣第一日就曬

屌完全唔識玩
想問下點drag back

好似冇乜人理咁 明明好仆街

我都唔識

啲人掛住曬卡 你俾ea搞唔關我事

開game要唔要50萬

d 人傳波柒到
分唔到係因為用緊垃圾人定game 問題

你上集唔係有玩？

第一抽跑狗

開FUTBIN睇價接近70萬

世界，未夠膽打返傳奇

傳奇暫時睇超易，100 chem都好簡單
仲要有fake shot大法加持

限時玩對面慶祝撚 又full replay

rich到

係packluck姐

咁快咁勁

就快dl完
21入到game係咪正常課到金？

課左幾多

唔夠卡有MM都冇用

第一場人地rq, 我卡住左

如果係PS STORE課Points買完先知買錯左fifa19 points可以點。。。。。

已做抽埋垃圾

課咗pack抽緊

走場刷忠誠 會唔會扣coin boost

有

我想問下個EA PLAY係問你一開GAME就計十個鍾 就算你熄左部PS4都計?

開驚先計

幾時買同幾時開始玩

ea play member 送3500xp

而家係咪如果用EA access開game就用唔返web app
或者要開多個club之後本身個club無咗
炒咗成日個陣開始成形唔想又重新嚟過

有冇辦法係佢下載完唔自動開game好想待機ps4去訓覺

點樣可以download 得快啲

點解我冇coin boost

本身想who埋一份 但見到你個名都鄧你高興

會自動開game 架咩
佢會問你係咪試玩十粒鐘

開game 就玩 決定放棄 入game 抽pack 算 本身仲課左兩pack 諗住web app 抽

How? 我唔見

大家捉實支火箭未

login web app有

我買左ultimate 版
但而家個ea play要我買標準版
定係我係應該下載試玩版？

EA：好彩隻19冇閂ser，仲有人課金入去fat fat

有9萬 係咪應該入定啲meta
Demele mendy 華維迪 llorente呢啲

打完5場DR 入左隻werner等火箭 聽日先打sb

去store down試玩

隻21好on9
玩落真係同20冇分別
係drag back麻煩左禁多個制

好似將20由紅色背景轉左黑色就算

巴打而家drag back要點禁?

Thx

冇轉制係L1+R1

驚咪開住另一隻game / software嚟掛機

課左720 抽包抽得好爽

不過中得隻kante

想問下hold定今晚放？

Thanks!巴打

想問coinboost係會累積定係會overwrite

而家有20k
零課有冇咩刷錢大法？

QS LA DIU

1 pack起手 gogogo

Kante 過去一兩年高位有4x
自己諗等唔等錢洗

今集頭球繼續空龍頂出界

咁好悶姐

連個SB掛機大法仲係度
我懷疑EA寫game個團隊成個20engine
dup過去21當新game算

最慘個script仲係度
頭先打SB久違既劇情又上演
攻左7，8次門
2次單刀俾龍救晒
有球玩倒三角空晒射中柱
臨尾俾電腦打個反擊80分鐘入一粒輸左

近柱都係呯呯聲

手機app出咗更新

平bid 然後賣buy now價 俗稱執紙皮
冇時間就睇啱啲meta卡 買嚟等升

想問下點課金？個Web App搵唔到

連呢兩樣都無變就真係頹啲

cls麥明詩依家100k琴晚放咗

唔知邊d紙皮好執
大佬教教路得唔得

link？

唔會wo 角球爭頂都入到

打左3場SB執左6K coins
玩左1粒鐘都悶悶地熄game算
FIFA都係同人打先緊張刺激

做乜咁衝動

待機mode

中咗隻oblak
點知得兩皮幾

點知隻80嘅人都會升到上100k 本身30k已經覺得好癲

夏蘭road to glory

今年第一張walkout

第一年開機中好野

痴撚線

Chi sin

望下你上面果位

又跌到3萬幾

點解入左ut無得課金嘅 寫住此商品仲未有得賣

因為redeem咗lv2果個加500coinboost
發覺無咗開頭加1000果個

癲撚到....

轟呀

係咪佢出otw rg應該會升值

Futbin fake jor
好似都仲係四皮左右

係咩 我覺得又像真左
好玩左

正常就係
但今年otw分兩批出
好難估

乜撚野美斯呀
痴撚線

今年有無咁易中icon

我肯定上集無咁易中
仲要講緊只係第一日

Cls

抽完包聽日開波

城迷

屌我以為我中朗 尼 簡已經算係咁

仆街你中zidane

社群活動係咩玩意黎？

之前幾集都係玩勁卡
今集玩愛隊

暫時sb感覺 低rating人好似連個ai都弱d咁 好易穿晒 高rating陣就明顯難打過以前

英超現時有咩前鋒推介

你地入唔入volta mode

有coins supply就會升 冇10萬都升到5萬

施丹D頭髮

抽左40000 point
最好嗰隻叫艾里奧拿

2W3D
D4
連續lead兩球比人追和
今集Divison定完位會有錢

打sb係咪10場會有排位？

咁快有小花

已經有貧富差距 我仲要未開得驚

有幾錢

會比ai 牛尾巴

城迷咪撚用黑文啦

D4 好似60k

比100chem80rating up既sb傳奇級撚到仆街

web app 又比ea 搞
課金又抽垃圾 連83 都無好野 咁就$720

seth一晚中包皮 vvd

屌你老母ea
我個龍自己企開左卡住係度
跟住比人任射
仲要係打緊dr
有無巴打中過招

終於到我

痴撚線Seth
Vvd 包皮

成功屈陣5w拎12萬

1萬BUDGET內有咩起手前鋒好用

癲撚到

越後會唔會越難打？

韋斯咸 安東尼奧

Share個陣睇下

第一場最難，因為未適應，後面越打越易
張馬天尼斯miss左成打黃金機會

大家入game係咪都未有得改隊名？

而家仲有15萬

竟然係咁
仲以為去到尾場會打怪獸

今集龍門好正常，太近龍全部會被龍撲走

drag back變左L1R1好唔慣

上年game頭son亂射都入
同埋嗰五場有冇爆機隊？
sorry好多嘢問

有無ching 拎住10K 炒到d咩

全部開game普金陣，成功避開全部meta

拎完DR錢第一件事買齊愛隊club item

做完mm蝕到hihi

我都覺得早啲打應該易啲
不過而家好眼瞓

從未試過如此爽YY的感覺

點解咁多

dr 5w獎金12萬4千

ake 10k

開game個個陣都八十幾點打...dr暫時一和一負,真。0課

真0課係唔會而家有得打

0課福音

高追左richarlison自用

買39$ea pay+pre order最平版咪有得打

0課撚唔買ea access

今集FIFA PRO CLUB
可以幫D人仔改名 剪頭髮

想問ps4結束咗應用程式之後仲可唔可以入返去玩架？

岩岩閂左GAME 再去望左次
仲有8個幾鐘玩

買ea access仲平
唔買蝕咗畀佢
個concept係唔買先等如“課金”

Lag咗機唔想嘥咗佢

Ok tks

大家應為Ben yedder入手時機係而家定星期一派彩

第一日30萬

係咪打曬30場sb rivals會有ranking？

全部sbc中？

同一pack黎
12 12 12球員pack

今集球員 球會用品 教練果啲係邊度睇

打完5場 4W1D
D3 收到89500蚊WOR

好撚癲

一開驚要玩咩先至岩

$1440 無野好講

賣哂D人應該都有D錢?

抽中好多shadow同hunter

我課左720
抽到D咩保連奴 咸錫 洛迪高 ALEX TERRIREA 用住先
買左GOMEZ

要打dr 定sb先

有信心就打DR 5場就會拎到一筆錢 可以去炒卡
冇信心就打SB 不過要30場先會有DR5場果筆錢

課左288
中左利雙閘 2張qs黑卡 reguilon vinicius 仲有幾張賣到5-6千

你快手執個正常陣 認真打哂佢
有錢獎 即刻買D有潛力既

蝶巴勁到

你5w啦 5w有幾錢?
今集唔識玩...淨係dragback 要l1 r1 已經好唔慣

求其啦 對隻game 無乜希望啦 當發左場惡夢算

124k
利申 唔係我 未得閒開驚

係我

仆街，d2點撚打，做硬肉便器

仆街
早知個場踢好少少 2:0都比人砌返2:2

蝶巴有冇課用一開波個陣去打？

贏左一場
好撚驚 對面又son rodrygo 又bc華
我10k陣

個市比起今日下午升咗勁撚多

一開波陣打左兩場
之後手痕課左一波720
得隻TAA 其他都係7K 8K 之流
其實一開波課一包砌個基本陣
快手5W 就幾抵既
拎個廢陣打無咁多W 即刻唔抵

入左隻GOMEZ 仲有10萬應該入咩好呢
想用住升

0課想執5w啲錢 驚輸唔敢打住 攞下手感先

係咪冇左健康呢樣野 唔洗再換人 一team打晒

yes

越早打越好
你唔趁早執 啲卡升完價你拎到12萬都買唔到

第一日可以嘗試沖擊50萬

嘩咁多好野

2萬買唔到Allan已經變左4萬

想自用都唔知買唔買好

5萬了

DR咁樣派錢法
乜撚都升啦

跟住想買牙fred都冇哂貨

邊度可以睇到自己球會消耗品同埋球員??

牙Fred感覺唔值呢個價錢
10000 應該有其他更好選擇

lucas而家放定再等

信sbc可發達

你好運啫

mm?

獨巴AC不作準
EA特別尊貴用戶嚟

講樣恐怖野俾你聽，我岩岩先開始做

難唔難做？

啲卡貴到想自用都唔知買唔買好

mm好易，唔好跟ans

好

有冇好介紹
英超or巴西佬防中

呢個時間買人會唔會好蝕 升到乜咁

夠打就唔買住了
等下星期otw再算

有無人5場dr輸晒？
場場都撞到包皮尼馬 if ben

一開驚就俾人sm

第一場DR就打wl料
上年嗰5場明明讓單手都輕鬆贏

有冇人入唔到game重開幾次都卡係包皮個畫面
Fifa20又入到

依家買人等升值定10月9號買人好

今集上高division有多咁多reward自然多人認真打
要知道好多人打成集都上唔到d4

一定係依家啦
d人未打哂d dr 一打完就黎料架啦

屌
又5w又世三

兩翼放狗戰術復活

未開game已經想棄 場場俾人屈卡

魯迪加 艾基全部10k點買

原來4W1L都係89900
D3開始

4w咁勁咩陣

普通實用陣

嘩屌仲要食晒chem打死人

你地班友打通頂cls

中左varane 想問用錢買兩隻totw華迪好唔好

依個鐘數最易打

依個陣打左兩場
二贏先再二輸 好撚難打
對兩個fut建立者 其實係咪打左sb肥左少少先打仲好

未買呢集
之前網上睇可以打30場電腦當開始對5場玩家排位賽，係真唔係

D5 4皮

幾win

我預我得0win

2win 後埋三場怪物黎

我每場 起碼撞到尼包美 if ben是但兩隻。。

想全職炒卡算

吊 拎住40萬陣都俾人大炒

唔敢打

贏咗4場
輕鬆9皮
Btw上年長期金三勇士

好正打完多咗124k

課左金未？

要多謝各大討論區放料
今年好彩有frd講5w有成十皮送 即刻執執個陣先踢
上年一開波冇咩點砌就踢rival 5場輸曬都冇乜feel

Reus keep 定放

好似真係冇左果格一係入squad揀人時睇 一係入transfer list

或者直接開app

今年EA有冇加你人工呀

一定要打嗰5場DR排名先？
仲諗住打下SB熟習下先再打真人

岩岩先返到屋企dl game

打埋dr先放regulilon同ssk

係咪死server? 打唔到

貨左6 packs...抽pack抽左6個鐘,仲辛苦過奴..

做哂mm都係得d垃圾廢金
想要d值錢少少砌隊呀

當我冇講過
講完之後4場即刻好易打

有冇巴打已經奴完30場sb

屌

瞓醒網站版web app 又係一log in 就斷線，其他網就唔會

如果呢段時間唔炒卡 係咪打30場sb好過打五場dr呢

why not both
DR嗰十皮即有
SB你要等到星期一
依家early access就係要跑贏通漲
重唔拿拿聲拎錢買人？

web app 同app都唔比我transfer人
係咩問題 pc已經開左game玩

有道理 我冇信心dr 所以諗30sb直接分組會唔會好d

今集ea play 有無bug 入唔返?

？
唔係好明你意思
咩sb分組
兩樣野有關係既咩
同埋sb你唔係追top 200唔洗打哂30場架
兩樣打哂佢啦

上面又話有買ea pass 入web app 有exp 送ge

今年div replacement 可以打5場dr or 30 sb分組呀 上個post有巴打講

好啦 宜家打佢dr老母

ok自膠
今年冇follow d消息sor
咁就唔清楚
差唔多成年冇掂fifa唔知轉左玩法

打完DR 即刻比12萬COIN 你?

係5場即pay

打DR 5場 win 1 場。打到懷疑人生。。。

同pc打 手制冇問題
一打online就有時連手制都冇反應

有幾錢？
我都輸左兩場（俾C朗朋友隊屈死）

得1場win都有3雞野

琴日入左mbappe neymar
已經賺左500k

入手價都唔平得去邊
抵你賺

堆卡係唔係短期內都唔跌 kdb都360k

今年有油王朋友俾ac我玩爽到仆街

中左kante應該留定賣左佢買潛力股

留啦

贏哂5場先係

仲諗住儲夠40k買張if lozano
一起身升到60k

85以上meta既呢幾個星期都唔會跌架喇
lenglet嗰d

好撚好用

馬體llorente 會唔會升?
依家30k

轉玩德甲算

sb co-op係咪2個都有錢有分拎？

想問吓你地d廢卡會直接qs
定賣拎去拍賣搏賣到多少少錢
但唔知要賣幾多次先賣得出
做完mm得番幾百蚊係身

Mendy會唔會跌

放人係咪都係忍手到6/10好d？
見隻Roussillon個價幾好

一起身西甲全部升一倍

你地玩緊？

全部想課金既玩家唔好等終終極版玩得先課
宜家課 入meta仲有的水位 今年的人聰明左 meta升得勁快

Basic sbc 中 Vardy

琴晚再有 Haland Sane

而

正常，D人有得玩，有錢拎黎買球員

Basic sbc 快做

窮撚繼續法甲黑鬼陣

打咗3場DR
兩隊重課不過唔識玩
EA賺大錢

咁就廿萬
駛乜炒卡

琴晚入左D閘，升左一倍幾

用EA access玩係咪要開過個club/開咗用唔返web app

這些機會

打完五場DR 三敗二勝 僅僅D5
唔知點解我d後衞會自己追人追到落自己底線 我見對手果d唔會 係咪我set錯咗d咩

有冇人試左未玩夠10個鐘熄機仲入唔入得返

Lucas 70k放唔放好

課比ea你都預左倒錢落海㗎啦

得呀 熄過幾次

半夜Miss 左90幾萬嘅屁宜家15/16 all in 賓爺

諗緊開唔開console玩陣儲錢買好
見琴晚有巴打話一係入到去本身個club無咗一係用完無得再用web app

係唔係今晚12點有得玩?

合約完左應該點算？
Untrade 既買個張一樣？

瞓醒個世界唔同左，啲人貴到

我80萬neymar 60萬mbapoe
冇入if ben yeah

可以加合約

消耗品個個？
我見加一兩場又續？
我個隻係 untrade？

你可以買張金都加十幾場，唔關untrade事

即係直接去 比較價錢買一隻？

課金都課唔到

D5有幾多錢送？

琴晚2 pack
即刻入咗屁鹿

好彩臨瞓前砌咗隊

所以第一日web app開到好嘢真係差好遠
早兩日啲meta咭價全部係有得睇無得食價
明知會爆升但無錢買

啱啱打咗兩場sb
ai防守好似真係強化咗
同埋啲防守，企位感覺係真實咗

50k 高不成低不就
高rare meta入唔到 低rate meta唔抵入 有冇咩建議

推

Ok
我諗我都係d5

猩猩又係你
年幾冇入黎比D咁既野我睇

打完5場即送？

我4次法國CB都係UTT
lenglet都唔益次比我

排位draw同lose係咪冇分別

係
唔係點會谷得咁勁

有冇巴打今晚刷fdly

ake升到14k都斷貨

你自己本身有冇隊玩先
如果有嘅 件貨你可以留
如果冇嘅 你可以換隻有升值潛力又玩得嘅

抽啦

目標 差雲拿 夏維斯 兩隻斷哂貨 無就用住夏蘭特 白蘭特算

好耐無見

B Silva 應該宜家放定點

唔係囉都唔知邊個吹

其實低rate （85以下）值幾皮嗰啲係咪10月6都唔會升得去邊 有價就放好？

上集成日中好嘢既巴打今集都係中好嘢
臭手就繼續臭手

打draft 抵d窮撚課得一pack

我認為係

低rate易中d
而家80/81/82 過15k overprice 緊

打draft唔好彩第一場輸就

屌哂你地偷跑

斬手指 戒fifa 每年都諗住會抽到好野 點知每年都倒錢落海

綿龍10萬入唔入好

點樣睇果10個鐘玩左幾耐？

琴晚都係用webapp開
如果唔係肯定心臟病 見到法國

師兄呢個係EA個試玩

招heel to grag好撚屈 今集應該瘋狂濫用

叫咗咁多年你仲未知呢句只係一句口號咩

熄game再入會話你知

我轉左制 上youtube睇會好d 廢事教錯你
4*SM

上集D6
0課法甲20k陣都4W

輸個場我重課都唔會贏到
扭到我暈

課720得d垃圾

係咩唔好意思
想問今集頭鎚點

開驚時有顯示

想問下有冇得係GAME入面 將CLUB既球員 (唔係TRANSFER LIST入面) 可以做到好似TRANSFER LIST入面咁一次過TAG 10個8個球員 QS

依家努力執緊紙皮同埋打緊SB
想賺多少少砌好啲個陣先去打DR
頭五場啲獎勵分野真係好大

我連點樣搵club入邊嘅消耗品/球會物品都搵唔到
要用app先開到出嚟賣

CONSUMABLES 應該有D係STADIUM (左菇向上) MATCH DAY入面既ITEMS

粗粗地玩住先，入到rival咁快就有神獸隊既

大家係咪10個鐘all in 打Sb

頭五場DR一定要打 贏曬有10幾萬
拎住啲錢去入貨一定賺

今晚試試 thanks

見到呢兩隻中堅都扯晒

我都覺 低rate卡宜家都貴

個陣有返咁上下同有技術就係，咁易可以赢曬5場
我揸住10k陣真係all in sb算

見到啲ake Fred嗰啲 真係感覺會爆炸
自用另計

而家掛機大法個電腦會瘋狂抽筋？

我都係打緊sb 砌好少少嗰陣先去DR
但都要喺呢10個鐘頭內做完
如果唔係真係好輸蝕

我feel到會頭5輸晒 唔敢打

猩猩又中靚野
上年又美斯又剩

有無人已經打曬30場sb攞排位揸住個垃圾陣唔敢打dr

輕鬆玩，等正式開game先打，理論上易打的

this?超極速90度drag back既效果

我都唔想

咩上年，係年年都中好野，同獨巴一樣，兩個EA打手

Sbc陣？

如果計要贏幾多場 而家可能真係難啲
但係講緊個獎勵會好唔同
而家你都唔拎幾皮嘢 同你兩星期後的十皮野
都差好遠 睇你追唔追求賺錢

打完30場sb 有排位係咪都會有錢拎，就唔洗打5場排位

課1 pack 起手公廁陣 仲有100k

係咪主要都係Vardy?

Vardy
Sane
Haland
Mbabu
SSK
廢黑x2

仲有幾隻20-30k

好癲

食屎

賓耶一日升300k

Adama無哂

同上集無咩分別咁

5星skill 特別牛尾仲係好重要
一樣Near post OP

係更講傳控 組織

好難搵人....

幾時肯出電話app browser好唔方便

出咗成晚啦

出左啦

隊波好正

搵到 thanks

Thanks

今集gp有咩唔同

打咩陣 4231定4222

7X隊前場人已經狂扭 特別係入到禁區扭到傻
但係後防又弱結果三場贏成十球 又輸返場4球
都唔知叫易玩定難玩

暫時試4231 公廁穩陣d

但感覺442 今集打闊d正d

Alphonso Davis 咁鬼貴

啲射波好怪 近就好易比龍門救到 遠就好易入

咁我係咩

你有冇買early access？

無 諗住今年唔課了
但都會買黎玩下

正常啦 閘位夠快夠靈活又唔矮
仲要大球會加出名

成功5w fatfat左

多得隻租借felix，好好用

3k買左50個影子卡

打完三十場SB係即刻拎錢定星期四先有？

唔係6號先開波咩 咁快有ut?

SB獎唔係星期一派架咩？今集改左

10個鐘限時玩

EA PLAY 10粒鐘

三十場SB當DR果份獎

5場DR定位獎就即派，30場sb就唔清楚

姐係比39$可玩10粒鐘？

幾時比埋尼馬賓爺同r9我

早人五日攞多十幾廿萬 可以屈好多

lan啦diu

zaha斷哂貨？

Who?

打得dr

我都係靠佢5w

請教下點樣一開波就儲到10幾萬

你睇張圖
5w已經124k

自膠，睇到了
原來開頭5w有咁多錢

個陣應該打唔到Dr?

上戰場

30場sb要咩分先d4

直接打5場定位賽啦

SB e1應該會出好多shadow

隨波逐流

尋晚都唔睇 心淡

有無高手知 點解啲人一開波就暫停 係咪有咩高招
幾場都係咁

你咩環境

今集sb 電腦勁左
不停skill move 扭到我仆街

今集sb傳奇同上集比差得遠唔遠？

進攻好扭得 防守賣大包

木兄 sick ball

姐係我宜家down個試玩版落離定直接買

姐係算易攻？

電腦的skill move勁過我好多，不過防守同舊年分別不大，用普通跑狗都夠用

sor推咗

爆升咗

你成日都會見到我架btw

大家玩完十個鐘 會唔會賣陣買勁人保值 直到10月6/9號

易攻的

通常聽人講賣陣 係揸cash等跌市
如果你個陣賣得出 即係有價有市
即係你本身個陣已經OK保值
我會覺得一動不如一靜

路維真係癲

睇到我未玩已經想棄驚

你哋10個鐘係點分配？
5場排名賽之後全打SB?

同埋想問10個鐘係咪唔係剩係UT
我其他mode練下都會計埋？

FIFA 21 一開波都咁多閪人...
隊波勁我幾倍都後場搓嚟搓去...

發現中親好嘢都係來來去去嗰幾個user

50球健康射

乜野黎

會計，一定全部ut

真

早知唔咁早打頭五場 尋晚用廢隊比人屌打到化

呃包任

ndidi定sissoko好

乜9都中唔到....有冇開GAME陣推介 身家唔夠100K

記得關app 唔好淨熄機

恭喜

今季係咪健康射BUFF左
係就要mark定trait有健康射既球員

我一場都未得閒打 得50k左右

禁區頂一定drag back 變到好易守

點解推post咁慢既
好似完game個陣咁慢
我上年新年開始玩個陣唔是咁架wo

中Ramos 之後會唔會再升呢

會啦 自用住先等佢升啦

我地中啲垃圾點推

輕課1 pack
仲有隻Felix 同300 幾張卡
而家去打dr

Diallo atal up邊個好

我呢我呢

你隻Ben

遠近柱距離差異細左

打撚死人咩我尋晚就係比你D咁既隊打到去驗腦

大家都返黎啦

路維!

乜vinicius升到咁貴 我今年西甲開game

打左10場少少感想分享

21最大既特別覺得係傳波快左好多 可以好似波子機咁係咁彈 所以玩傳控係幾好feel
然後上年skill move廢到仆街 幾本上過唔到人 今集正常返好多 叫用到 當然唔係無限小白
同埋拉邊幾有用 個球場闊左易入攝同組織 有幾球係係上面k角攻緊 下面空哂一吊就射入
暫時諗到咁多

L1再R1控佢方向走個個唔知點咁 一時時控左第二隻

最明顯係邊路跑狗勁aggressive
開頭成日俾慢左越位
可以係唔係都放長波

得4000幾蚊點起手

琴晚深夜好似15定16

係呀
圍內tg group嘛

今集sniper 好似變垃圾

夠速都係食finisher?

我都係西甲開

隻Martial 升到130K 好好用咩 升左成個Double

160k走左

web 唔比我買人,寫your account has not earned access to the transfer market on the web and companion apps yet, 點搞好? 會唔會關上集賣coin 比人ban market

一定係啦
聽聞就ban 一年既

重開ac la

幾時升price range 呀

重開ea ac 就ok?

你開哂d Fifa points la

打完DR想買 貴左咁多 買唔落手 有冇 中路法國人推介下

今年有咩meta卡

有無人好enjoy抽卡個快感

課左720，抽左差唔多100包卡 好爽

開晒啦
有一半係console 開
Walk out 都無

用app就Werner martial

宜家無論打人定電腦都係不停睇佢扭扭樂
雖然好彩抽到好野 不過都係等減價先買今集

有冇人知今集點橫傳地波？
試咗R1+斬波都唔係地波嚟

Martial 好廢，撚左兩場feel到無力改price range
Werner就勁好多

用Ben
Fekir升左4腳都好用

Lucas moura 好撚勁

fifa 21會解ban但要等
開新可能仲快

有無人係console check 過finished 同sniper 係咪真係調轉左

新開都係要等
玩console 到咁上下先俾你用app

開tg gp 就會無晒人推po

佢fifa 21 係跟psn 定ea ac?

如果冇記錯 一個psn只可以有一個ea a/c

Btw r1+drag back用唔到 好唔習慣

咁姐係要重新買過隻game 先玩到ut?

FAT撚到

開到好攰

720通常抽到咩

咩卡

你就收皮啦

值唔值高追

Squad Battle 點掛機？
$15k買左Adama 原來係Maximum price 唔知遲下會否升值

adama一定升 15k太平

我中尼 朗 簡迪

見人中94zidane

改左 你再試試

有冇人速刷friendly任

個個都3-5w

遲下我打到0w 可以棄驚打proclub算

0 win有冇錢送？

今集慘左連電腦都很係扭扭樂 然後個後防又好弱
基本上唔想同人打可以唔駛玩

尋晚已經見你講緊尼 朗 簡
夠打十次J

依個who串過馬撚
琴晚已經晒過一次而家又晒

祝你上elite

係咪放好啲

squad battles 打咩難度同幾多粒收手

為獎品既世界級炒3-4粒
娛樂既職業炒5粒

Let’s go!

不過我真係想講抽包個下爽

我都係最尾幾包先中好野

依家冇得入球會睇自己有咩卡？
上集都冇乜點玩過

Legend
娛樂就World class 炒5粒

夾硬打齊四格？

西甲左翼Tello幾好用

留左190k 等開game
個個中朗 屁 欺
抽咁多隻得隻德甲CDM賣到30k

屌你咩

中包皮

你又唔講抽左D乜

我了

尋日有巴打話牛尾巴變左4*sm 都出唔到既

你果個starter pack?

SBC

點先算上開

樓上中好野既通通WHO唔撚識

你收皮啦

自推

QS 唔係講笑

隻E巴 又平又好用 係慢啲

唔係咁多年都prefer 係呢度傾 唔好圍爐架咩

依到就嚟變tg交友區

想請教下點解我psn冇得買fifa21

小圈子

麥明詩即係邊個球員

未來熱巴 同更多巴 出現未

戇撚鳩 出update彈左我

三下口

今年係咪冇左商店買租借人同埋COINS

大家諗住買實體版定點

琴日玩緊神秘足球，正常mode係唔得

Me

認真問 你地喺邊到買驚

咪係囉

上集都冇左

本身出面都大把group 有咩所謂

btw要度下點刷最快，就咁睇好似好複雜

有冇人用過基拿比辛祖呢d大扣速既 跑落係咪真係咁慢

digital
say no to 狗源

尋晚見唔對路不問價buy now
好在買左先

想問下我如果依家用ea play
買game係咪俾469x0.9+39咁多錢？

隻Lucas 30k入
之後70k放左

我都諗緊放唔放

冇關係
第二啲人都係升左
你冇野賺

明明我19已經玩緊fut，20玩左一陣，但點解21個到會寫 球隊創於2020 10月

有冇1萬內英超前鋒推薦

轉頭都係熄爐多

點解隻Martial 可以咁貴

無解

唔覺得會破pr

張夏蘭特幾好用

玩個樣都抵

中左mid 細哨 點搞

玩3nations？

想買隻klostermann都斷曬貨

我諗係
應該仲要幾場coop，呢度加埋都一粒鐘

我仲有四個鐘頭命仔，會唔會coop留返正式開game先刷會好d

實體比狗玩

安東尼奧

正喎冇左體力卡呢樣野

web用唔到market,隊都砌唔夠腳,又冇錢抽包同做SBC,點好

課

係咪得我覺得gameplay同上年好唔同
彈彈波難左 球員好易控甩腳 好似打pes咁

先玩左半個鐘,咁快要洗錢

我覺得入到禁區個波好易甩

今年身高好似無乜阻礙

屌你入game 第一隊已經咁😫

啲人好似識飄移咁

真心 似番田徑比賽

兩翼 st 俾到through ball 就可放甩晒

貴卡係咪9號放最fit

屌頭五贏四
和嗰場90分鐘俾人追和

里爾Jonathan 三劍俠幾好用

好似上年都無咗

你用乜都得啦

想請教吓買完ea play點樣download隻game
俾完39蚊㩒下載試玩版係咁發生錯誤

買實體=藍絲=撐狗

我又唔覺
反而覺得跑狗無上隻咁嚴重
係咪你防守玩開標波咋？

想問係可以玩十小時定無限 我電腦PLAYPRO

D任包中左

今集啲防守好難cut passing lane

CLS

今年咁多人一開波中icon/好嘢

現階段就係 下星期會有黃Game舖入外國水貨

係咪轉玩PS4?

好啦wo Jer住晒

sony, shing, 九吹, 炒卡, 連登
洗唔洗咁多tg gp

Qs

轉咗啦
不過開驚pack luck柒過上年

咁你想點丫

打左10個鐘自己彈出去入唔到

Kai仔係咪無Otw?

冇圖我話我中比利添啦

好似淨係公佈左幾張
full list應該下星期先出

即彈咁毒

有冇英超/西甲起手平陣平人推薦？

平時你哋講鬼佬起身嗰段時間係大約幾點？
有廿雞想入下人

有冇好用嘅炒卡filter？

有無咁多人中icon...

今年咁廢先黎玩

仲有d私竇

夜晚1點啦 班鬼最得閒玩

要贏4場co op係咪要搵fd黎玩

個個都有Icon中
係我無得中

唔知叫唔叫平民

唔會，只會一直跌價
出道即巔峰

求加

應該淨係玩開頭幾星期，之後慢慢轉

依家個陣有無啲咩好轉
上年無乜點玩過UT
課左一pack起手 咁啱個龍左閘同中廢明

所有貴卡係咪留番6號先放？

我費事入了
入啲咩上嚟講推吓post好過

打咗廿場 market都未解ban 好冇癮

Vini 仲有冇得升 食deadeye好似屈

你8月15前冇玩就當你無玩過20 FUT

今年係擺明叫人唔好玩單機
電腦扭得重勁過人

唔撚怪之得連market都用唔到

今年美斯無咗semedo link

有冇勇士打哂sb

早啲打撞少啲勁人

屌 開tg 另外出post 啦 阻住晒討論
不嬲咁多年都話係到傾

我只係覺得tg唔係咁用 同埋好煩 太多人

屌你個apo連排版都一鳩樣，EA 每年抄一次家都比少少誠意好唔好

仲課個班係咪戇鳩，根本就鼓勵緊EA當玩家係水魚

Fred幾時先有貨

呢個TOPIC 都年年LOOP一次

想問零課10個鐘係咪打頭5場dr加盡打30場sb最抵？

你知我知 連唔玩fifa既都知 但就係忍倒手繼續玩

嗰10個鐘係 每次開機先計定係你登入第一次已經開始計

其實打完30場sb應該打唔晒5場dr

入game計 kill app之後唔計

Ea play 買ultimate係可以10月6前玩10個鐘？

Digital,thank you bro

用tg傾咁個討論區仲有咩意義

我5場dr無把握贏到係咪放棄打sb好d
我見得1-2win既獎金同4-5win既都差好遠

不推文

買咩版本都好 有eaplay都有10個鐘

同埋打sb30場都會計排位
所以我打sb算

bale in game如何?

打閪咩屌
dr 排位賽打3場
一隊就尼馬包皮朋友隊
一隊就英超迪布尼阿古路full team
連西甲meta 隊都食哂chem
我都係抖陣先再打

跑狗天下
痴線 守條鐵

幾勝

而家課定等otw出先課好

打sb好似啱我無乜技術多d
打哂30場大概要幾耐

計in game time

7個鐘？ 一個鐘打倒4場既話

計埋啲出出入入時間你當1個鐘打到3.5場

咪計囉 一個鐘4場都好炆水

早知我開ps4買人
以為一入ut個吓開始計
買人賣人全部用web app搞

好趕

今年fifa21點先整到西班牙旁述？

基沙文同 Fekir 打唔打到邊? 食埋 hunter

電腦扭得重勁過人 自己諗

我打左22場依家仲有2個鐘多d

講進攻 legend電腦勁過好多人

想知打完即刻有錢定點 巴打打完share

電腦有pattern捉
慣咗就得
不過係有時隻隻都buff到真朗咁

sb個掛機大法仲work

想問係咪數位版$468加$39 EA access就可以依加玩？謝

幾好，幾爆得
但唔好奢望佢會成日入波

棄左20 幾個月終於等到出 21上翻水

你俾39即使無買game都打得

btw不推文

玩唔係問題，問題係仲要一萬幾千咁課，所以年年堅持0 課算 反正d 卡追完冇耐又有新meta新version

佢今年冇誠意到係0 課都唔想再玩 以前都叫有少少改動，今年係零改動，轉一轉個底色就當新app

入到禁區咁樣扭法

求指點

龍同中堅會唔會太性感

買alisson同gomez?

legendary英撚中鋒都變森巴舞
World class又輕鬆5球

我記得上年20你續origin 唔洗買本體添 今集係咪？

全英超但0綠線 有料

用danny rose打中堅都頂到贏4場

續ea 個訂閱

Leg一係炒電腦 一係俾電腦炒
佢扭到咁我不如同返人打

同洛賓巴打左兩場coop sb，好撚好玩又過癮

dr排位4w1l

打電腦legendary唔full chem
俾電腦舞到控球得返3成

上下半場好大分別 上半場贏四球 下半場追番4球 最後10分鐘平安鐘

個if 中堅咁貴都買 好rich

電腦防守好鬼勁
Coop打幾有挑戰性

攻都勁，成日穿哂

上面兩隊legend
下面兩隊world class

上面個兩隊仲難打

如果轉埋world class又太易

電腦扭到好似後防用乜人都冇分別咁

World有幾分先
宜家我打一場leg贏有二千分輸得400
贏左十場 輸左五場

笑死
電腦扭得仲勁過人，又死攻中路唔出波

world class大炒好似都差唔多2000

電腦落後緊都會扭我角球旗

有35萬 點 upgrade 好?

今集ssk 仲係咪meta cdm?

其實唔好輸就得 見倒低評分低默契就leg 勁少少就world class

咪再推文啦

我覺得圍爐刷任係接受到
但而家啱啱先開驚就要開tg gp係咩玩法

拖仔屌打

Bailly

對Ake都有興趣 不過好貴

我覺得冇上集咁勁 冇蟹步防守 中間偏上啦 不過都成日撞低人

做左白老鼠，冇買game 開左Apps 係課唔到

咁呢個價錢真係買唔落手
仲貴過上年

用SB計DR排位計唔計feature squad 同TOTW嗰兩場？
淨返10場SB，仲有4個鐘
係咪一定打得晒？

DR 5場輸左4場 得D6 上年打到d3 20 win
痴線 兩場都輸中柱 然後輸一球
5場入面3場都好skillful 起碼20win up 實力
仲要有人有icon有冇咁黑 得一場嘅對手係易食啲

我都唔知落唔落坑好今年 打應該打唔到三個月就唔會再玩

入得黎 即刻代表想玩啦
即刻開驚啦

中左van de beek 同 黑山 應該而家賣好定6號開驚先賣

原來1w4l都有d6？
巴打上集咩stage先穩20w

1W 就d6搞到我想即打

同你一樣20win
五場入面1W2L2D 得d5

根據以往經驗 你而家應該賣哂d人買幾張meta卡 等開game 爆升

我出完shape shifter 就棄左game

今集Pogba平到

其實都唔係穩20win 17-20win 可能會準確啲
但頭先打嘅對手真係好勁 好扭得

打完5場DR仲有8粒鐘
有冇d咩一定要做

SB要打晒30場

原來而家唔小心QS 左 有得recovery 唔屌EA了

9月英超potm
投卡法路雲

有冇人新acc 玩完10個鐘之後解到market?

唔洗 30場sb都係for 分你去dr rank
只係今集新增打電腦呢個option俾新手
決定你Dr rank
dr 5場 or sb 30場
好似係

有50萬
好無買賓爺

用左3場loan 廢到仆街

打dr 嗰5埸，第一個已經300k以上， 我得啲銅卡根本冇得打

頭先打到燥燥地 上年明明頭5場啲對手勁易食
今年想改變心態 輕鬆打 但頭先Fail 左

屌4w1d比人迫和左場 咁就冇左3皮

當你用緊零課15k法甲隊
就覺得好撚勁

中左張un吹丹比利
入唔到隊

我5場得一隊真係識drag back牛尾包
其他都係輕鬆食

放心 唔係你一個係咁
我上季23win D1-D2 升降機
我開局都好差
拎住個廢陣打頭五場 結果場場對手真係準備充足 食哂chem卡 課哂金 有son有迪布尼 英超最貴都見過哂
最後1W 3L 1D

而家係d6慢慢打返上去d5
大部份人都係卡勁多過技術勁 心態好 慢慢適應返 好快會上返去

qs晒d卡有15k
邊洗銅卡開波

Qs lor diu

點解會咁..... 我做錯左啲乜

有冇巴打用緊福仔？
係咪堅好用？
想入嚟保值等升

下 dembele已經最易入隊 夾埋mendy綠線中間都唔洗理

識扭嘅話今集仲難mark
d新招全部都出得好快

依個龍唔掂，我dr頭幾場用佢，比人射中龍就入，無咩印象佢有救過波，換左龍就好好多

輸哂
有場有機會贏嘅，不過輸彈彈波
條友訓低左都仲攬住個波，我又清唔到，佢企起身就即刻射入

d op起手卡開始extinct
想買militao買唔到

入son用住等升係咪穩陣

呢張extinct左好耐

好用 估唔到佢有四腳

我頭先打嗰啲有2場係隊波勁（有隻del piero)+ 技術好
有一場係隊波普通但技術尾機 （最後輸中柱 1:0）
有一場係中上勁但技術一般 成場㩒住黎打輸中柱同後衞派膠
我心諗 唔係點都會遇到易食嘅隊架咩
跟住最後一場先比我

發覺cam 冇5星sm 真係唔識玩 最後一場開左隻loan felix 先搞得惦 儲錢轟隻明奴返黎先

零課好撚窮 淨係夠錢買1500樓下d卡

等星期一派彩
懶得refresh

打完5場就有錢

呢樣真
今集world class 似pro
legendary 似ultimate
打左場legendary，連銅卡中鋒都可以扭埋我個龍先射

Qs 哂啲廢金佢啦

買
勁撚到痴膠花
吸波，尻射，off ball movement 全部都勁
Dr 5w完全carry , 5場入14粒

買唔起Mendy

呢隻上年愛將 有買貴冇買錯
但零貨只可以等佢出普金

今年lm 睇定啲先

你幾錢入手？

130k

得返2個鐘，繼續打sb 定打下draft好，有一張draft 卷

算啦 過左去 反正升返上去都會有返堆錢 追SB分仲好
我而家都係用沙基利做CAM 絕對唔差 又平

咁邊個打返wing

打fifa ut係輕鬆打唔到

Thx 巴打

得果幾皮野應該買卡砌起手陣定買一張meta card

打電腦nothing to lose

幾皮野嘅meta卡仲升到幾多

電腦咪一樣 打到躁

狗沖SBC中

Relax
打機為開心
唔係俾EA撚

用緊Llorente
勁到

想問冇訂閱ea play都玩到？

ea冇升佢price range

打完2場sb世界級
第一場被炒5蛋第二場贏3:0
唔知係耐無玩未慣定隊波太廢

Cdm定cm ?

俾39蚊， 唔係就等6號9號

Cm B2B
Valvarde應該再勁多個level

d貴卡開始跌🤨

Tomori

Cashed,比想像中易

想問下應該點upgrade?

每隻分開到好用 但係ingame 啲走位炒晒車咁
彈彈波又彈失 （全10chem)
好灰 打dr 啲人用70pac70dri 都好扭過我前場...

龍門球要點先傳到比禁區入面條友

電腦今年扭到咁 分分鐘重衰過打人

PS4 點樣偷跑download?

world class免嬲

2張2星腳
好易俾人睇穿

巴打條中場好過我 我係untrade allan 搭兩隻唔識嘅人
我前面用緊摩納哥三寶
係balde比想像中唔好用 gelson martins 勁好用
我都知Shaqiri 好用 但唔知點放入我個陣
等買明奴算

有冇人用過隻if fati
未有錢買dembele

上半場出全力大炒電腦，下半場用掛機大法

補時1分鐘 夠10個鐘自動熄game 比多30秒我啦

用緊
正正常常冇伏
但又唔算好勁

已入左SON 其他勁5腳前鋒 買唔起

有哂兩隻
dembele勁好多

有冇人有建議?

上集玩drag back玩壞手
今集無咗好唔慣未熟其他skillmove
依家用呢隊打sb都有d吃力
你地in game推薦433定4231好
張基亞利殊唔好用
用75張trezeguet係咪仲好過佢

drag back改咗l1r1

好地地唔知改乜柒

係囉

改下制，改下slider，加一兩招新招
輕鬆呃多四舊

成千個球員...奴sbc都奴到累

點嚟咁多

Mane個價仲無得升

15k夠隊300k打？對面啲人跑都跑死我

點解我買完EA play,個桌面冇出現？

課左5 packs

對面唔識打咪贏到

如果對面識打又重課
抵輸啦

咩黎

想表達d咩

課左5 packs 成千個球員 奴sbc都奴到累

㩒多粒掣煩好多

如果升值嚟講，兩隻福定一隻son好？

冇EA play Hub係桌面

DL埋ea play hub

搵到了thx

熱山定gomez 好用d?

巴打 我都諗緊用住先等六號放 定而家放咗佢買咗再貴啲嘅卡

價錢反映左

World class仲係easy win

今日可以挑戰70萬

我成副身家入moura邊玩邊等佢升 真係好勁 仲要英超冇乜勁右翼一定保值

我自己覺得世界級仲難打過傳奇

又抽中乜

宜家係咪做哂d sbc好d